有無64/128G 平靚正USB推薦?

sandisk ultra usb 3.0 SDDD2-064G
呢隻掂唔掂?